F1 2020 葡萄牙站 討論區 2

Formula 1 Heineken Grande Prémio De Portugal 2020

23 Oct 2020 - 25 Oct 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autódromo Internacional do Algarve

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

觀迎投稿

lm

一陣有super gt
日本妹

Bottas

MAX 叫 Ham狗 交換架車黎試下
Ham狗個樣驚到佢

話說佢琴日直播瘋狂踩albon，係咁話佢時日無多
之前都仲撐緊albon，話佢過車點好點好

原來四萬份約入面寫咗佢可以keep真嘅trophy 依家威龍要整個replica放factory

有時覺得紅牛都幾精神分裂下，要搵個冠軍車手級既人馬返黎做第二車手
雖然泰仔表現又真係弱左d

個紋身有未？

而家紅牛青訓唔太掂，最出名得max可以攞上手，自己又放棄左四萬同辛斯仔，氣又話同大牛唔fd,睇氣唔想升大牛，都係等完約出去搵食，行辛斯仔條路，冠軍級別車手而家邊有！？搵咸撚攞

尋晚聽住佢話鳩albon仲以為自己聽錯

大牛算死草姐
成日覺得自己部車作用大過車手
佢地無諗過唔要四萬 不過出手低囉
另外唔要辛斯仔 都係佢自己攞黎
佢自己同media講 我唔會幫一支車隊渣四年
類似係咁既意思啦
加上佢自己同Max係不和
大牛咪趁機將佢打包送去雷諾
等細牛轉康打
大牛肯定唔會要辛斯仔架啦 養唔熟

即刻比大家見識到咩事
等大家平時重話鳩我地有心踩佢

恩能就算啦. 佢都係為搵食姐

應該會落雨?

有樣野唔明
點解英文好似無呢啲問題
究竟係咩原因

流孚山落雨

Small chance of rain strong wind

精台係從一而終
由頭到尾都係幫咸狗打飛機
咸狗一日唔退落嚟 一日都唔洗驚自打嘴巴

站站啲雨都係流浮山嚟緊

放心啦
F1吹到會落雨嗰D站 最後都係唔會落雨

站站都吹落雨谷收視

百份之70話落雨，最後都唔落，F1天氣預測比天文台勁

到時捧Norris

咸狗係到扮聽唔明

廚房紙吸油 Portugal啲marshal

牛奶仔實力確實係勁

係落雨先好

果然舊宗主國

落雨未

落緊
我講緊spa

現場好大風

發生咩事?

廚房纸廣告

跑完就落雨 F1力場

中上貴晶頭位

係 琴日睇到我都O左嘴
唔知佢起步會唔會脫腳

.........

得啖笑

第一個圈就炒咗

美亞12位起步半個圈上第五

睇美亞算

MotoGP. 㗎仔排頭位。第一圈白炒

貴晶

㗎仔

其實我覺得貴晶起步唔算太好

小馬真係進化得好誇張

究竟佢可唔可以無冠但奪大冠

貴晶入灣太快

追到上第6
快到

連過兩位

呢幾場舞得掂架Honda

我係佢就唔會咁搏囉
穩穩陣陣p2~p3 算
p1我覺得佢未必得

想問下如果全程落雨用雨軚
咁洗唔洗換兩種唔同既軚?

過哂Apex.

如果Declare wet race就可以唔用2種compound

比佢阿哥幫佢打通任篤二脈

大佬上身。過車又順。

係咪落雨就唔洗用q2條肽？

Jmir 如果呢4場都keep到頭4應該都拎到總冠軍

美亞渣得幾急wor.....

神童keep住沉就話
如果佢拎多場分站 就難講

係，不過都要FIA declare wet race

神童真係越揸越慢

佢追人真係唔勁
好似保子

其實依家MotoGP 專登擺早咗
直落睇F1真係幾好

9堡已經飛咗番德國

Ducati 啲彎心真係食晒屎

又拉緊龍

紅車永遠唔會令人失望

同舊年出cheat架SF90咁，不過Ducati好似好多年都係彎路亡

對啲車手又閪

KTM 威佐兩場就冇料到

小馬

小馬wor

honda收晒皮

燈死佐

又燈
今晚泰仔一定podium
天朗氣清

阿邦唔知下次講邊個

FQUA 好唔穩定

而家第7名可能最後會跌多幾位

佢fb 仲要po貴晶，勁快燈死左

有班女Marshall 呵番

阿邦

唔見哂Honda

上場一樣

佢重同 奧利華拉片緊車
真心唔知神童搞咩

天氣一凍佢撚唔掂條軚

佢一喺後面通常都舞唔掂條軚

一入車陣就唔識渣車

美亞追得幾快wor

支持佢無冠world champ

仲有Crunchlow

陰公
奧利華拉放甩左神童

第三都無蝕

其實我覺得MV12 廢廢地
但唔知點解Y廠成日都要KEEP佢

追唔到LU
連斯都跟唔貼
波比迪利幾快

成日都冇q pace，到排得前嗰陣就會發夢

12,13

無炒咪算好 唔好要求咁多

日本廠天下

我覺得波比迪利分分鐘有機會砌贏神童拎全年第2

佢唔炒的話

End sars

神童真係好似MV12

摩納哥親王今站都嚟咗

頭先諗緊係咪佢嚟 仲有Ross Brawn 都嚟咗

準備播舊宗主國國歌

原來仲BLM緊

咁西班牙風既

果然啲雨係流浮山嚟緊

第一次聽

有咩令你覺得會停

F16戰機

Fago版國歌

今晚究竟恩能係踩albon定支持佢呢

Fado*

個個都end racism, 係咸仲BLM

入到前四咪撐
晨早換hard 場車玩完冇得爭既咪踩

White lives not matter
Yellow lives not matter
Brown lives not matter
Only black lives matter

唔會又黎lock up dive bomb架啦

一定會DNF

仲有兩場就知留唔留得低

GAS, go get what you deserve again!!!

又黎攬炒細牛

咸個膠管駛住D咩??

呢個場地dive bomb 死硬

開始幫咸狗打飛機了
準備睇92勝

好多雲

記錄係要破既

死氣喉

流浮山雨雲

每次開頭lando嗰鏡頭好好笑

又有機械人講

Lm咸又pole to win

vettel又同kimi一齊

翻版mugilo

一齊養生咪幾好

扮正經笑

又巡遊

Now又係上次個旁述？

公公要硬一野隊去前面
現實係max一野就過左佢

約埋一齊係隊尾跟車

好似未瞓醒咁

公公點會硬到啊

你地睇下d樹 勁大風

都冇點硬姐

一定無雨

陸仔拉龍大隊長

light rain

入場人數同平時未爆之前冇咩大分別

有少少雨

流浮山

Ham +19叻上pod

流浮山終於到

鏡頭見到有雨粉

落雨喇

i want everything，even the radio

直升機鏡頭好似濕濕地

出水了

流浮山雨雲？

ham今晚一定破紀錄

G持

有大乳暈

終於落雨

一定唔會落雨
一定冇SC

唔洗諗
肯定係個賽場隔離飄過

咸狗有暗湧了

落雨落雨

落雨咸狗先sure win

100% 既事

今日大風, 有機會吹到雨雲來

撚有咩 水戰佢仲開心

氣都話有雨

泰仔一定上podium，
咸狗會破紀錄，
大家要集氣啊

個旁述係咁呢個呢個

新鋪過實跣到仆街

some drop of rain

以為落雨咸就收皮?
水戰佢先出全力呀

水戰會benefit ocon

勿燈

公公始終都係公公

直路順風,可能有人lockup

第一圈SC

19Max Perez

又落雨又大斜又新場

Perez

max部車有事?
定係有雨

落雨喎....

SaInez

咸狗崩壞了！！！！！！！！

麥記勁到

亂到7彩 正

Checo

紅呔應該好快收皮

兩架麥

真係落雨

成堆人lock up

跣到仆街

有雨呀

Kimi

Sainz

呢場好睇

不是吧 我太陽神

sainz

咸

牛奶

咸狗搞乜

啲軚全部唔夠熱

ctrl v

Wtf kimi ?

落雨了

kimi幾勁

真•落雨

Kimi!!!!!!!!!!!!!!!! 上牙！！！！！！

保

F1 drift race

kimi

cls, 近三年最好睇既頭圈

kimi上到p6

廢老咁勁

辛斯

啲lockup lock到呢

嘩冰人回春

辛斯水戰係有料

流浮山雨終於到

麥記

gogog 我冰

好多 lock up 喎

Kimi好勁

ctrl T 然後貼呢啲code

Mclearen!!

kimi咩事

塞斯

CLS

正呀今日，好刺激！

raaaaainnnn

Sainz!!!!!

黑平88

唔貪心 今場想睇max第二
係咪已經唔得

好睇

廢老好有火

Carlos

幾刺激

SAINZZZZZZZZZZ

鏡頭有水滴

兩架麥記咩事

正到！

麥

吓?????? sainz?

辛斯條垃圾一定攞唔到冠

呢場cls

屌 鄧生講到口震震咁 點做評述呀大佬

食左春藥

發生咩事 典解會甘

雨

條medium有雨水 太凍冇grip?

Raining

紅軚>黃軚

weather report終於有一次準(!?)

發生咩事

雨戰正呀

終於唔係流浮山雨雲

Sainz係咪玩開rally特別醒神

Kimi好有火

泰仔真係同交辭職信冇分別

流浮山竟然到咗

raip5

唔記得咗睇

有乳

Sainz cls

Sai 第一

珍

Kimi > LEC

今日好睇丫
Max會唔會罰?

Benz咁寸用黃tyre啊嗱

圖

wtf

咸狗做乜狗

廢老

kimi sainzzzzź

albon 咩事, P13

平治有das都搞唔掂軚溫？

Albon

77 要頂住44 呀

雨戰又get in there lewis

Kimi!!!!!!

今場拆咗

等收工

屌痴撚線

廢老話我滑水滑冰最勁

Carlo P1
Kimi p6

Kimi overtakes LECLERC 果下快撚到

條友真係

黐晒線

Where is Albon

基本

VET咩事，P15都無埋

合理，快啲嘅車手升班揸愛快

頂唔到啦
一震就比咸狗射落黎

場場都咁講 場場都係一樣結果

今場好似拆左

帶唔開
我估lap 5/6會過翻
頂住呀！

I want this win Tom

kimi係咪當左開雪地

會唔會下個星期就無得揸

咸今次要發力

Saniz

max岩岩第一圈差D飛左出街

呢場先黎拆

好似冇雨喇喎

SAI勁抽

牛奶仔

咩料。。。一頭霧水

點解橙色logo會刷紫圈

LANDO

Sainz cls係咁紫圈

kimi跑完一次濕北環精神左

Kimi同Saniz做乜咁勁

Kimi 究竟點樣一圈由16上到6

紅牛出名好耐性

#曲線

Clean air + soft tyres

落左雨條黃死曬

各位巴打唔好燈sainz

MAX:lando, I said I’ll crash into your car in Portugal. I’m coming

咩事

提早轉左賓屎偈

入到Zero領域

sainz心諗：屌仲去乜撚垃利

劇本黎
準備pit

麥記啲車好似勁咗

我等緊重播
除定褲先

痴撚線起步

Agger

橙色平治

Sainz 主場？

Smoooooooth Operatoorrrrrrrrrr

頭先睇少左一下就已經係19叻前面

就完啦 唔會搞咁多野 下年就

過到 Max，因為佢犯錯

但點過到 benz

今次真係大亂鬥

邊洗燈㗎
陣間自己落翻嚟啦

Undercut->lockup->2nd pit-> P8/9->good recovery from Alex

Sainz睇嚟會跌返落去

norris起步都算慢架啦
albon重慢

麥記收硬皮

仲睇緊前公公同Ham，後面已經沖曬上去

恩能同鄧生完全無火花

平治黃胎直接GG

準備還原返了

perez真係慘到

一起步秦仔輸3個位已經

Benz今次你贏架頂住呀

會,兩部平治正常返

距離屋企800km

佢西班牙人黎

Sainz 咁快落左

正常，後面Benz同RB

完

Sainz收皮啦咁L廢點贏

warm up 完。。。所以，完

想問咩叫clean line/drity line

benz一冇clean air好似食左屎咁

boring shit

流浮山雨竟然落得出

Max 隊埋平治落黎先

5比垃利抄車死算好ga la

快極都係老麥，到返黑平發揮

講車個個好un 耳， 唔入咪都爆

而家千祈唔好落雨呀

好似又停左

辛斯咁快玩爆條軚

呢幾年無咁明顯 前幾年先係

呢場可能要2停

Max 避粉平避得好靚

地板油

I WANT THIS WIN TOM

個場開始見dry track 出現
應該仲有落雨粉

場雨咁快就停左...

大牛部車真係幾硬淨
咁多年黎撞人都無事

冰人上左第六！？

Carlos 幫手頂住咸

老閪頂住 ham 狗

Carlos 條tyre唔掂？

好勁㗎喇sainz

講得好 下年我先做橙fans支持meme隊

2020係黑人年代

可能係佢成世人最接近冠軍既一次 下年去埋垃利唔好諗了

Alfa快撚到

右邊舊雲

似乎條黃軚過咗幾圈就着咗

一DRS就過左

又TD燈死一個

平治 warm up 完

澳橙

MAX同佩雷斯個碰撞唔再調查

又遊車河完

我冰

lap 1 racing incident都正路啦

max幾快,睇佢追唔追近到咸先

究竟Kimi點樣上P6

又回到熟悉的情節

今日丹尼爾個拍檔係邊個

佢好似紅軚，都要undercut架啦

個場都癲
大直路上坡 直路尾又落返坡

垃利好勁

紅胎已含

黃埔叻今場好似幾勁

出太陽

假假地都係世界冠軍

個天黑到呢

條紅跳晒樓lu

麥記皮已收

聽佢講野好辛苦

完場 77 44 33 完
訓先

你話兩架拉利一樣我切柒都唔信

當rally咁揸？

開始又打回原型了

幾時有kimi起步onboard

得個黑字
落啦屌

邊個嚟

今站叫進步咗㗎喇

老麥咁快收皮

kimi 讓4萬過

Vet自己都擺明揸風流車架啦

唔會top 10 on board先有得睇啩

遲起身冇睇起步 kimi點樣上咗咁前

鄧競生喎

黑白旗

忍埋今場 下場應該邢安邦返嚟

Merc 應該差唔多時候熄公公車
俾咸過

77 44 33

無人知 睇唔到
淨係幾個灣之後kimi突然上左黎

原來偉少紅軚黎架

stroll做咩黑白旗

to WHO

算喇大前輩

黑白旗姐係點？

好似已經連續3次 出界

stroll

屌，佢上次報秒數笑撚死，無人好似佢咁講，d 我都睇到嘅使撚你講

入pit嗰陣搞掂就得啦

沖咗出去3次

Stroll, Track Limit

gasly幾勁

俾警告

Track temp應該高返D
而家M應該好D

好，開始閪車

新手一問 黑白旗咩嚟

black and white flag black and white flag no action of the moment

Warning

丹尼爾頭先係咪爆粗
陸克萊望撚住辛斯

始終要回歸123

warning

拿
等鬥到四十個圈再落場雨就啱喇

kimi架垃圾alfa頂唔住了

警告

其實咩叫劃火柴

岩岩好似睇f1
點解藍色個alb咁後

咁快入pit，玩二停？

氣手車好有火

Kimi咁快pit

vet終於過到gio

捱不大？

笑到仆街

廢囉

一個字
廢

人廢

馬仔

russell一定冇頭十

呢個場2 stop 都正常

gas

睇到好想垃利上pod

KIMI直接揸開比人過

秦仔是咪可以執定包袱

你叫舒麥加來講車都無用，唔得就係唔得

麥記變公廁 係人都過到

聽丹尼爾成日講

麥記係唔係應該換tyre

P記聲稱一停就可以

成場得個t1有位過
應該又係頭3遊車河返黎

輕鬆地爬頭

9堡

易過劃火柴

Russell加油

Russell

Imola 88

Max話left front is dead

Max努力拎第一 Alex係後面努力拎前十

隻雞遲上同早上差唔多啫

P記聲稱一停

我覺得平治都要2停
紅胎咁快打柴,條黃都唔會耐得去邊

Thx ching

啲雨呢

仲等!?

McLaren 直路俾垃利輕鬆過

Gasly

今日紅呔咁廢嘅？

返左流浮山

alb同Russell又跑埋一齊

p記同aws一擔膽

紅軚嗰啲肯定要2停啦
咸狗黃軚都話已經graining

印象中今季冇次準過

入閘機咁 真係慘

紅tyre跳崖

過人果震 好似劃火柴咁易
係隔離就咁過
簡單講即係 好易比人過

13圈紅胎 差唔多啦 MAX都話左邊胎開始唔得

d aws假㗎

好耐冇見過AWS prediction

P記同Horner一樣信唔過

一停應該唔得啦
大牛2停分分鐘射埋平治落黎

AWS 又出黎

紅軚真係早換好過

aws假還假 條紅真係跳緊樓

等俾養生mode vettel過

麥記今場race pace好似麻麻

佢咁多年黎都無準過

落唔出雨場車又可以擺落雪櫃

係吖

唔覺唔覺 兩架Benz 又拉開哂啦

係囉，老麥都應該要試undercut

40000pit

真係 斷崖式咁跌落去

Bottas 係咪最後又要free to race比翻個pole咸

max拉多幾秒應該pit 準備遊車河

咸狗準備刷紫圈

即刻岀捭你

你再自己對比返DRS過車個時個情況

即刻紫左

max要入啦
而家咁樣蝕緊時間 無意思wor
蝕左成5秒比咸

bot 今場做到咸狗92w攔路虎就正

講完暗號咪紫圈

果然my tyres are dead係刷紫圈既暗號

無可能，好快自柒

Ham: doesn't feel great -> 紫圈

叻會唔會追到max

諗下好啦公公一個慢pit就夠

直頭差 前幾場同垃利（牙叻）差唔多
今場比垃利輕鬆過

果然
紫圈前一定要播Radio

Tyres are dead 然後連續兩個紫圈

真係幾似直路尾brake zone

得你解岩

19叻部車有冇出cheat

BLM呀，熄鳩你引擎呀

羅素完場應該15,16左右

咸兩個紫

今場係保哥定保子

公公

Tyre feels great 先係真係有問題

牛奶仔守得幾靚

重油race pace直頭係差
不過輕油好似第二架車咁

中游個堆一換軚就去到最尾

咸狗真係咁都要出口術

真係有問題係成隻死狗咁唔出聲

agger
如果你係德高望重嘅前輩，更加應該知道接得呢個job就要做足功課下嗎

保哥得一個

嘩，韋少條軚

佢地係咪估會落雨定係想白胎一停？

泰仔竟然仲未 pit

Max條紅真係好唔掂

兒子

gasly真係大巴大巴咁車落albon度

戇鳩仔咁撚樣想過

傻仔 stroll

係咪柒呢 過車過到小兒麻痺咁

牙粗

中完武肺個人傻撚左

max條tyre好核突喎

On9 stroll

牙troll cls

88兒子

太子爺真係痴撚線，差d t骨牛扒

gas 將細牛開到大牛咁

哇太子爺cls

Lando:打機咩屌佢老母

頭剷

兒子收山啦

LANDO屌得好

STROLL LUL

Lando屌得好

外面邊到有位俾你過...
咁心急做咩...

唔聲唔聲ham又追到啦

咸狗話條胎唔掂
你睇下追到0.3

太子爺傻的嗎

Stroll你不如改名叫Troll

都唔夠位夾硬鏟入去灣

Perez笑而不語

兒子好似比NOR撞到

唔聲唔聲1.6追到0.3

公公仲有幾多個圈命仔

爸爸有錢唔怕

又係T1

lando做咩停咁耐

暗號黎
its hammer time

佢話條胎唔掂 = 冇事

公公又無了

條胎唔掂姐係開始push

又變返保子

屌 字都未打完

定係alb大牛開到細牛咁？

暗號嚟
要過車

太子爺好似已經罰左好多分

想請教, stroll呢吓同 ham vs albon 個分別

仲大牛？走啦緊係

Norris

HAM9

保子下下都硬得個一陣
跟住就早洩

咸狗

真

爛頭剷

唔知我係咪眼花,兒子揸軚盤揸到手震捉唔實咁

屌，又變返到44 77

Lance Stroll我屌你老豆啦

我屌熄得

92win

垃圾公公

公公廢撚到

保子直接走入內線
dirty line點守

both啦屌

On9 搞到牛奶仔要跌落尾2

公公已經係咁fing，都比咸狗食到slipstream

咸睇住食

咁咪好。Hulk

9bo la diu

不停紫圈 hahhahaha

都無諗住守

咩叫dirty line/clean line

紅牛
一個第三, 一個尾三

差0.4 實食到啦

又+1.4 撚狗咁撚

Dllm bot

高速灣騎哂上紅白線仲唔「櫈」到佢仆街咩

擺到明暗號team order黎喇
小保子依D垃圾間唔時比一兩場冠佢都心滿意足

橙色感嘆號咩意思？

Ham 92 了

去dirty side 噴鳩老MK

racing line=clean
dirty line=non racing line

反而得gasly條紅胎keep到wor....

調查中

調查緊

話咁快就甩開咗繼續紫

investigation

又話落雨啦

懷疑公公專登做比HAM

紅牛就係想2號車手做依家gasly做緊既嘢

真心換Russell上Benz仲好 人地幾恨贏

Starting to rain again

守內線係正常

lec已經追到max +3s
到底大牛唔比max入係咪搏一停

啫係唔係racing line
會有好多胎膠係到影響grip

Free to race

Aws話咸條右頭軚仲有7成

等睇albon又係細牛專家

咁秦係咪做緊細牛要做既野

落大D喇

19叻追到三秒內

落雨！落雨！落雨！

我要大雨呀

好似有d雨粉

Max 係咪等緊 sc

咸又輕鬆贏

紅牛2號架車好似做唔到呢樣野咁

呵欠，砌低ham 狗既看點都無埋

下年都有4架大牛，唔驚啦

gas gas gas

流浮山雨雲！

albon執定包袱...

0佢都照紫圈架啦

係呀
但係洗唔洗咁早入內線守先

反正係姐妹隊，同牛光榮論

細牛今年架車點差都8至13位啦爭
秦仔pit完包尾

lec同sai都話有雨

呢個場一定唔可以一停
p記on9姐

咁搞法Russell 實冇分

所以pirelli 話 “that is not official!”

嘩 巴打哩度都見到你

個天 OK 黑

乜9呀，冇雨落呀

Pit wall : 2 million pound bonus if you move on dirty side before T1
公公 ： make it 3
Pit wall : deal

用架細牛噴到大牛咁叫gas上大牛咪搞撚掂lor

佢實力係咁多
無計

凡是 AWS 的分析，都必定昰業餘的

Black sky matters

跟住落雨中伏，Christian Horner又話呢場唔撚計，永續泰仔

racing line入面多靚橡膠、溫度較高，較適合行車，叫clean line
相反racing line出面多粒粒、溫度較低，架車唔去，叫dirty line

偉哥有藥效時間既...

柒頭+5秒

屌 色盲㗎？
換黃話都係換紅

大細牛2號車好似永遠同1號差好多

老豆力量要兒子唔要Perez 真係

Max vs on9con

兒子炒咗都要罰

叻係咪愈黎愈近max?

On9仔 公公

條友好廢

咁都係罰得5秒

屌
恩能講哂佢算啦

大牛就係想要公公呢type

咁正常老豆唔會唔要個仔

罰佢停賽啦

max係ocon前面

點解d人成日要嘈換走公公
ben屎2nd driver明顯要既係wing man
公公硬唔起先係佢地要既野

albon咩事 慢到咁

RUS P9

恩L畀佢fake咗

佢自己戇鳩在先，抵撚死

Tires are pretty good

咸狗咁講，即係條軚唔撚得

tyres are pretty good
要box了

秦仔就算啦

換黃都睇錯換紅 痴撚線

點解albon入完pit就冇再爬過頭

正常狀態
they race me too hard

咸話good係咪唔掂了

心情唔好

過多幾個圈就car problem 898

要個蠢鈍兒

另外嗰條友真係盲ga wor

你都唔明
而家唔淨係平治搞死f1
係連公公都係 無爭勝心
完全任咸狗魚肉
邊到好睇
你睇16年 雖然平治贏緊 但有堡哥係度
成季幾刺激

罰5秒算係咁，太鹵莽

Timeline都錯埋

心戰咸

公公準備爆軑

垃圾到呢

都包尾 5秒咪即係唔撚罰

叫個個阿叔收聲啦屌，係咁鳩UP

My types are dead: 紫圈
My types are good: 紫圈

準備變揸三個轆

gasly今場上哂電

你都識講老豆力量

抵la，當自己火箭咁

大把excuse 啦，又話pit完tyre未warm up，跟住又lock up下，然後又pit，再話this race is difficult for us bla bla bla

個鄧Sir真係完全唔L掂，忍佢好耐

好撚on9
咁都唔知個replay係str岩岩單野

左邊有位

老豆保呀仔點都好過打個仔既

咸輕鬆到睇天氣

F1 需要冠軍堡

恩能：嚟到第25個圈..............
隔離：跑咗25個圈，Xxx領先緊Xxx幾多秒

想聽返john wong

THEY RACE ME SO HARDD!

屌
件廢老十句野
有九句鳩up/up錯野

聽精台算

阿鄧生訓醒未係咁講錯 perez 同stroll 又講錯，四萬哥同冰人又分唔到，車軚顏色又認錯，丹尼爾carry 得好辛苦

條泰仔又柒下柒下咁去到 1x位
次次都係咁

都唔明點解咁多場起步都差到仆街， 明明同一部車，人地 max 就 差咁遠

兒子進步左好多嘅
佢有錢到唔要有實力嘅paid driver都要保自己個仔

同佳仔一樣未準備好

佢地想要公公
我地想有人做yt堡做低咸呀嘛

死咗好過啦

阿仔學咩人外線超車

先廿幾個圈 兩部火星車已經就黎入返主車群
玩條撚咩

咸狗養胎d能力真係超班

我諗佢自己已打輸數下季無RB 位

起步又慢 加無pace

40000同kimi都分唔到，係咪白內障

後排季軍wor 金主都爆血管啦

stroll turn in on norris
但係架車未過晒

廢還廢 唔洗死既

已經lap車

GAS條紅胎頂到咁耐

比賽後段好似會落雨
希望唔係流浮山雨雲

好煩啊鄧sir

佢講既野完全無用

公公都有養軚架
養到比人過埋姐

恩能成場都冇乜點講albon咁濟

條廢柴鍾意j自己過中下遊車以為係自己勁其實只係贏架車

Carlos終於換黃

揸得f1咁聽話咪柒囉

Gas

Russel 真係好慘，明明f2最勁，但係宜家就最尾，睇住個個frd啲車都好啲
下年仲話可能失業

挨 搏一停

唔敢再含啦

成事去咗邊

死秦仔仲廢過haas

Gasly拎住條28laps紅
啲pace無跌過cls

16係好刺激
但都搞到隊內好大壓力
有邊個唔想輕鬆贏
benz唔係開善堂 根本無理由take risk搵另一個WDC material driver去刺激咸狗

人地話大牛架車為max度身訂造
其他人揸唔掂好正常

On fire

當羅斯堡死嘅
望埋大牛冇咗歷卡度食晒屎咁

氣仲同條紅胎搏鬥緊

佢不嬲養軚係有d料到

垃利無7pit

仲撐咩實力見底，除非佢突然比d驚喜la

Max點解變左第五

岩岩洽著左

就嚟成個賽季都完啦， 仲適應唔到？

今年好似開竅咁

圖個pit又under 3秒
世界變

PIT

入左pit

所以我地車迷先屌公公
我地無屌錯架!!

Pit

pit

19叻點解要舉牌
無線電壞咗?

入pit

入咗pit

不要墨西哥佬去大牛啦...

正常每個圈都舉

2.6 拉利換左crew

屌其實呢個運動真係死撚左

真，係場場都凝住佢哋會攬炒嘅心態睇車

當年嘅導火線好似係咸狗掟帽

所以宜家全隊上下對公公都好客氣

我以為而家已經唔使舉

爸爸知道兒子未成氣候
所以簽個星級教練俾佢

我係車迷梗係企車迷角度屌架啦
又要幫車隊諗埋係人都明留公公係對車隊好啦
對車迷唔好呀嘛

要有心態唔睇p1p2

廿四孝老豆

兒子又exceed track limited

對女士係要客氣啲

要 kimi好著重呢樣野

陸仔d時間真係撳得好靚

之前恩能含到雪雪聲
幫佢諗幾多籍口

如果由車迷角度出發
最好擺max / lec 去刺激咸狗

兒子又多5秒

屌 race control 又有消息
佢打俾你呀？

再嘈攪炒

上年仲屌佢唔識養胎
今季真係進步咗好多

黑旗未

Russell p7

daddy's cash

太子爺退賽算撚數啦

冰人呢場用經驗

俾我做toto我都寧願要公公啦，en唔entertain到你班車迷關我鬼事咩

+5 sec

Stroll ~~~~~~~~

鄧Sir好廢啊救命

rus咩tyre

成日用詞不當

退出算啦屌

再出幾次先有黑旗？

不如秦仔比個位Russell

Stroll again

其實亞洲人已經算係咁，你睇吓，近年得好少亞洲人上到pod，例如Sato同小林可夢偉

19叻咁搞法隨時上podium
max越揸越慢

應該同打機一樣
罰完5秒 再出3次界 再罰5秒 再出再罰

Russell好似係benz個邊啲人 應該唔會去大牛

太子爺今場真係on9仔

走場啦二世祖

牛奶仔已經上返15
兒子仲包艇
你架粉平黎喎

所以車迷咪繼續屌

就快比平治成功overcut

公公： 無balance牙
太陽神： 🟪🏎

二線係要認

易睇D?

Kimi 技術示範

場車咁悶 要多謝佢提供笑話

佢好似喺英國出世同成長? 咁其實算唔算亞洲車手

Kimi揸住架雞車都仲咁勁

兩個都君子

呢個dog fight

Kimi: You were no where I won for Ferrari, son.
Sainz:

佢根本就英國人嚟

芬蘭人+世界冠軍你估流㗎？

冰人教Sainz 點守車

Ferrari Last WDC

Kimi 勁到

公公架車過熱

大師級

ham lap咗 albon

Max唔好又入結界啊

佢仲要係好彩咸爺有dnf先贏，race win咸爺多過佢

牙叻今場

林書豪係咪中国人？

kimi sainz
呢d先係鬥車㗎嘛

公公又overheat?

雙人芭蕾舞

咪係佢泰國🇹🇭支旗，我估可能為R sponsor用

難得有少少dog fight 睇下

秦仲要適應幾耐先可以好似kimi咁過人過得咁清脆

Toto Wolff㩒個制搞到佢overheat姐

呢個場幾好睇

kimi越老越辣

Sainz手車都好，唔得就縮

F1長老教你咩叫鬥車嘅禮儀

Per vs Ocon 仇人見面

唔係 個個係james

仇人見面

perez炒落去ocon啦 報仇

陷害公公

就嚟冇機會㗎喇

Ocon 廢到

PER真係勁

算係咁，尤其開頭

叻穩PO啦今場

下年會去邊呢

下年keep返呢個場好冇

俾返個位hulk/checo 啦

per又返嚟

去紅牛算喇

perez又過得幾乾淨

嘩，拉利冇柒pit

拉利白呔？

Ocon同checo大鬥法

場場 Send CV 搵工...

睇住kimi係彎位死鬥爛鬥直線俾人劃火柴好心痛

兒子：屌你啦

陸仔呢場真係有機

有機會上pod 嘛

但係hulk靚仔好多喎

Per又過又守 靚到

揸住架雞車，交足貨有凸喇

換左白胎我覺得無乜

吓 白胎

其實真係可以刺激下max

試鐘

我都希望up and down幾刺激

一停就算？

個場熱左所以用白？

佢後面班sponsor唔會冇班落嘛

韋少要換多轉

拉利應該係搏一停架啦

垃利白軚

Tyres still feeling good...

換紅又太早 而家換白又有d on9 大屍

tyres still feeling good

Benz 仲唔換 博換紅軚？
都贏硬啦 唔使咁博呀

又tyres feeling good

佢最後換黃/換紅既話 我覺得有機會最尾砌lec